阿古路勁撚到

美斯是無辜的

屌你老母

4隻腳都入唔到

ching 做咩25我

梳 勁到

咩話？我屌你老母賴屎蓋

痴線

真係幾勁

屌你老母燈撚左

靚撚到

蓋清

chi撚線，睇離佢真係好憎打國家隊

又燈

笑撚死

蓋清又柒

易入嘅波我係不屑去入咋

燈能到

咁樣燈一燈
今場最少3粒

預言家

曼開主其他啦

樓主買左幾多鏝

係！

蓋清對唔住我地利迷手足

又一粒 原來神秘力量=樓主

好撚勁

樓豬燈力驚人

燈到

阿古路勁撚到

血洗車路士

咩話3-0

神秘力量

19分鐘？

阿古獸勁撚到

10分鐘就峰迴路轉

蓋清燈到

勁佢老母，呢啲垃圾港超水平球員，如果唔係有美斯神帶住，阿根廷入撚到世盃決賽周，仲幾屆都拖累到美斯神捧唔到盃

最好燈到帶帽456中出垃圾車

主其他落到2.9

又入

會唔會燈到戴埋帽